有冇人因為自己性格問題而錯過咗好多人？

自己性格上都玩得 講得笑 咩都可以傾 但係因為份人慢熱 怕得罪人 同介意人地點睇自己 所以識新朋友 同事都會好被動 唔知點開話題好 人地明明好熱情都因為咁而唔想再同自己交流 自己都試過主動啲 講下笑 但係覺得好假 同好唔自在 感覺上一定要識耐左先可以同對方傾得放啲

見到啲人性格應該同自己夾得黎 甚至做到好朋友 但係因為咁嘅性格令對方冇咩興趣同你深交

好羨慕啲人同對方識左冇耐就可以攬頭攬頸 周圍去玩
亦都係因為呢種性格搞到冇咩朋友 所以自己好珍惜而家嘅朋友 好驚冇左佢地

same here

take it slow

我都係咁 但睇開左 唔強求

做咩寫我啲感受出嚟

錯過咗太多人 依家一個講到心事既朋友都冇
其實都唔緊要 習慣哂

成日同自己講,其他人的人生關我撚事,自己都未搞撚得掂。

除左我家人/女團 。
ig成年冇睇,只係有時貼下女團野當記錄自己當年追過e隊女團。講真有幾多人關心你。自己用過ig都知幾多係飛過,又有幾多就咁like下就算。

same 好被動
好羨慕啲人同對方識得幾日就好似識咗幾年咁

一樣

後來試過有一段時間好so得，但唔知係咪太熱情太活躍搞到人地唔自在定以為我有目的，最後我都係放棄咁主動

我只係想有d friend一齊笑一齊癲

其實你都好清楚自己想成為一個點樣嘅人呀
雖然係慢熱咗啲 但係起碼你會覺得咁樣會真誠啲
講真 啱啱識就埋牙講啲心事真係好咩
不過又咁 如果識左冇耐 然後約埋一齊周圍去玩 你又肯唔肯先

交心又唔使咁快 不過最起碼都有講有笑 可以保持互動 此終呢樣都係識朋友嘅第一步

我會想出 不過會有種恐懼同壓力 好驚冇嘢講而下次唔再約我出黎

熟左真係可以乜都傾一餐 但係好難去到呢一步

如果出到嚟 大家都冇嘢講又真係一個幾痛苦嘅經歷嘅
但你擔心個情況係點？ 又有冇啲情況會冇咁奇怪？

個圈子一多人我就唔多想參與其中

有 因為怕受傷 好多次埋門果陣揀退出
好後悔

我當年都係咁
而家識朋友零難度
老土個句 試多啲就得

一樣...
嘗試去改變，但之後頂唔順自己咁
而家諗通咗就覺得無乜嘢

主要擔心係會悶親對方 而且唔熟對方唔知佢嘅溝通方式或者底線係點
可能我自己係好怕講啲場面說話 我鍾意互相串對方 嘅感覺會自在啲
如果幾個唔熟嘅一齊出 我會自然變左做最靜嗰個

有時試左但係感覺好辛苦同好攰
習慣左咁嘅性格 好難去改變

但有時真係會想同人傾下計認識下
或者再容易啲
由講是非入手

一樣

明明有機會識好多fd

人同人相處其實都要用自己最舒服既方式，
但感覺樓主可能性格問題，對其他人始終都有唔少戒心
不過對人真誠始終都係最重要，主動關心對方傾下計等佢知你內心諗咩

不停咁錯過
但大個咗就學識逼自己唔好去諗
錯過得就證明唔屬於自己

分享下？

所以我唔再諗喇